Brie Larson: Captain Marvel 可以舉起雷神鎚

“Because you didn’t have me” 咁臭串仲點會 worthy 啊咪玩啦

WFC

戲外戲內哩條女都幾黑人憎

叻喇

“according to Brie Larson”
真係笑死人

收皮啦

其實...冇人想知你舉唔舉得起

條女根本乜都唔識淨淨係尾覺得自己係最勁
我懷疑佢有無睇過雷神1,2,3

淨係一味覺得

唔想知呀條八婆真係好嘔心